做得高官，全部都有黑材料

高官同黑社會嘅分別
只係一個有牌 一個無牌

好似搞小販咁
都分老正小販同違法小販
黑社會大佬話金盤洗手唔玩
你估拎龍頭棍嘅北京會點處置你？

唯一方法就係幾個大佬一齊搞獨立
自己整個新社團